港女為何物？一人一個定義

定義：香港の女の子（スラング）のステレオタイプの、物質主義や自己中心性のような望ましくない人格特性を持つ少女。
港女：具有不良人格特質的女孩，如唯物主義和以自我為中心，據說是香港女孩的刻板印象（俚語）！

好心港女檢討下啦，日本字典都有定義

有錢就有女，冇錢就打飛機

咁你有冇錢

睇你咩圈子
我身邊d女仔無咩係咁
可能係自我中心 講乜9都圍繞自己既女
我都自動遠離左

睇嘢太負面 你反而會吸好多呢類女
港男都有好有壞 我prefer欣賞好個堆